（有圖慎入） 而家食緊一個全世界最難食嘅嘢

我攞去餵狗
仲要好似係啲 狗碗

Push

狗可以食咸野架咩

自己唔食
餵狗食垃圾

你老母你係咪用刀餵

好仆街

鹹死隻狗

不了

邊道無啦啦搵隻狗

隻狗好慘
你食嘅野仲核突過我平時食嗰啲

想食咗吉妹

你隻狗個樣好似人樣

事實係有啲人個樣似狗

隻狗好攬笑

狗狗個樣好似好乖

兜野乜黎

想知咩黎